致何傳耀紀念中學所有同學

如中鎗同學一但被開於學籍- 盼望你們能全體退學
不好被哦條廢老梁振英得逞

退學要自己監護人決定
你應該要說服佢地老豆母再講

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

Teachers and admin staff should act instead

齊上齊落